自由之夏，觀塘仲有大量！

標題黨，搵左好耐都冇，想問下邊到仲有。。

話會加印，唔洗擔心⋯留意蘋果進一步消息

行左幾間七仔都無

好彩買到一本!

自由之夏個內容大致上係咩黎.......

利申: 一本都未見過~

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

元朗自治區都賣晒
你話呢